自從瑞幸咖啡爆煲後，內地高管界一片罵聲，罵的原因不是做數，而是為何做得這麼差

符合國情

以前有傳聞話大陸老板覺得美國証監查得嚴，麻撚煩。佢地慣咗使錢搞掂。

中國企業把造數當成恆常財技都好正常

This is China

巴巴

米 超智能雪櫃

蕭山自己先係財技高手